做唔到2019風雲人物咪努力啲做2020風雲人物囉！

依家抗爭停咗喇咩？
定係你想今日收山？
2019做唔到仲有2020呢？
我哋梗係要越做越威越做越強，對世界越嚟越有影響力㗎啦！今年唔得下年嚟過呢個道理唔係作為香港人唔明下話？

係喎
抗爭未完㗎

得到封面係額外獎勵

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

抗爭到底，2046。

講得啱！
永遠都唔好放棄

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

贏左場仗先配得起拎風雲人物,為左呢個目標,大家要繼續努力

2021都得㗎

如果我地真係可以驅逐共黨 光復香港
香港人就唔單只係雜誌上既風雲人物
而係世界舞台既風雲人物
Make Hong Kong great again!